放假又係玩波時候

岡山
全北
山口
大邱
城南

差啲全疊打